{"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"K√§in choo-choo! S√µidan rajal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on vile, mis teeb k√µva h√§√§lt."},{"text":"Paljud vagunid on minuga √ºhendatud."},{"text":"Ô∏è S√µidan ainult rongirajal."}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Mul on rattad ja mine vroom! Sa s√µidad minuga teel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mind kasutatakse igap√§evaste driverite jaoks."},{"text":"Vajan k√ºtust jooksmiseks."},{"text":"V√µin viia teie pere m√§nguv√§ljakule."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Paat","isCorrect":false},{"label":"Aeroplaan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal. V√µin olla suur v√µi v√§ike. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Liigun vee peal."},{"text":"üòÄ Olen suur ja vean lasti √ºle merede."},{"text":"Sa v√µid minu peal j√§rve √§√§res s√µita."}],"options":[{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Jalgratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja sa pedaalid jalgadega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on k√§epidemed, mida juhtida."},{"text":"Sa pead pedaalima, et mind edasi viia."},{"text":"Olen hea trenn v√§ikestele jalgadele."}],"options":[{"label":"Scooter","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Rulalaud","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Lendan taevas. Viin inimesed kaugele kohtadesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on tiivad."},{"text":"Paljud inimesed v√µivad minu sees istuda."},{"text":"Ô∏è Viin sind vanaema juurde √ºlemeremaale."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Aeroplaan","isCorrect":true},{"label":"Rocket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Olen suur ja kollane ning viin lapsed kooli. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on vilkuvad tuled, kui seisma j√§√§n."},{"text":"Lapsed istuvad tavaliselt minu sees"},{"text":"Minu marsruut l√µpeb koolis."}],"options":[{"label":"Koolibuss","isCorrect":true},{"label":"Tulet√µrjeauto","isCorrect":false},{"label":"Kiirabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Mul on sireen ja vilkuvad tuled. Aitan haigeid inimesi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen k√µva \"wee-ooh\" h√§√§lt."},{"text":"Ô∏è Arstid ja √µed s√µidavad vahel minus."},{"text":"Viin inimesed erakorralisel juhul haiglasse"}],"options":[{"label":"Takso","isCorrect":false},{"label":"Kiirabi","isCorrect":true},{"label":"Politseiauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Aitan tulekahjusid kustutada. Ma olen punane ja mul on redel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on tihti v√§ga pikk redel."},{"text":"Tulet√µrjujad s√µidavad minus."},{"text":"‚ñ´ Kasutan vett, et l√µpetada asjade p√µletamine."}],"options":[{"label":"Pr√ºgiveok","isCorrect":false},{"label":"Tulet√µrjeauto","isCorrect":true},{"label":"Tow Truck","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"9","type":"transport","question":"S√µidan kiiresti sireeni ja vilkuvate tuledega, ajades taga pahalasi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Aitan politseid."},{"text":"Mul on sireen, mis v√µib v√§ga valjuks minna."},{"text":"Kurjategijad ei taha mind enda taga n√§ha!"}],"options":[{"label":"V√µistlusauto","isCorrect":false},{"label":"Politseiauto","isCorrect":true},{"label":"Snow Plow","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Ma lendan v√§ga k√µrgelt kosmosesse. Astronaudid reisivad minus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma aitan astronautidel universumit uurida."},{"text":"‚ñ´ Mul on vaja palju j√µudu, et kosmosesse j√µuda."},{"text":"Mind kasutatakse kosmoses√µiduks."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Kuum √µhupall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning minus ujuvad kalakesed. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Katan suurema osa Maast!"},{"text":"Paadid seilavad minu peal."},{"text":"Mul on lained."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Ujun ookeanis ja mul on suur saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma ei ole hai, vaid elan nendega koos."},{"text":"Ma v√µin olla palju erinevaid v√§rve."},{"text":"Mulle meeldib koolides ujuda."}],"options":[{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on kest ja elan ookeanis. Liigun v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan oma maja selili!"},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa merevetikaid."},{"text":"Ma ei ole j√§nes, aga v√µin olla aeglane."}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Kilpkonn","isCorrect":true},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"K√µnnin rannas k√ºlili. Mul on k√º√ºnised. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma sittusin!"},{"text":"Ô∏è Mul on n√§pitsad."},{"text":"Ô∏è Sa leiad mind liivast."}],"options":[{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur ja hall ning laulan ookeanis laule. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen imetaja."},{"text":"Ma puhun vett oma peas olevast august."},{"text":"Olen suurim loom Maal!"}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Haid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on imejad s√ºles."},{"text":"Ma saan v√§rvi muuta."},{"text":"Ma v√µin tinti pritsida."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Merehobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Mul on m√µtekas nina ja h√ºppan veest v√§lja. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga tark!"},{"text":"Ô∏è Suhtlen klikkide ja viledega."},{"text":"Mulle meeldib lainetes m√§ngida."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Delfiin","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen v√§ga v√§ike loom, kes elab kestas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasutan oma koduna kesta."},{"text":"Ma ei ole krabi, aga laenan nende vanu kodusid."},{"text":"Kannan oma kodu endaga kaasas."}],"options":[{"label":"Erakkrabi","isCorrect":true},{"label":"Klounkala","isCorrect":false},{"label":"T√§htkuju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen pikk tasane kala, kes peidab end liiva sisse ja v√µib sind n√µelata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma ei ole madu, aga ma olen pikk ja lame."},{"text":"Ô∏è Ole madalas vees jalutades ettevaatlik!"},{"text":"‚ñ´Ô∏è Mul on m√ºrgine barb."}],"options":[{"label":"Merehobune","isCorrect":false},{"label":"Astelpaju","isCorrect":true},{"label":"angerjas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen mereolend, kes n√§eb v√§lja nagu t√§ht. V√µin k√§ed tagasi kasvatada, kui need maha kukuvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma elan mere all."},{"text":"Mul on viis k√§tt, vahel rohkemgi."},{"text":"Ma saan uueneda."}],"options":[{"label":"Meduusi","isCorrect":false},{"label":"T√§htkuju","isCorrect":true},{"label":"Merisipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}}]}